摩連奴串爆阿仙奴、利物浦無錢買普巴

狂人摩連奴向來口不擇言，到處撩起火頭，執教曼聯後亦不例外，球季仍未開始，便以勝利者姿態向雲加和高普「撩架打」。

對於保羅普巴刷新世界紀錄加盟，摩連奴（Jose Mourinho）出言維護，明寸阿仙奴主帥雲加和利物浦領隊高普一輩子也無法拿出如此巨款，皆因兩人均沒機會執教世界最強的勁旅。

「我明白輿論議論紛紛，我是理解的，但在足球世界沒有多少球會能夠打破世界紀錄，曼聯是其中之一。」摩佬接受曼聯官方電視訪問時，冷對外界的批評。

「當我聽到一些領隊批評這宗交易，我認為他們是沒機會遇上類似的問題，因他們沒機會執教像曼聯的班霸。」雖然摩佬口中沒有點名，但英國傳媒已為之前談論普巴轉會的高普和雲加「對號入座」。

「普巴需要我們的保護，我是守護者，我們要慢慢迫出他的潛能，這不可能一步登天。」摩佬補充道。

牙蓋又抽Daddy水
我地好快就贏歐霸

yes

一億,結果聯賽排名低過利,可唔可恥

平心而論 利物浦都係金錢足球

雙曼真係好撚誇張

曼連呢季係一個妹妹誇張啫

其實曼今年係普巴比較貴買，其他都算唔錯⋯

c朗筆錢 都未用哂

我地最下年用4億

魔性澎湃

甘佢系串得起，歐霸加超級杯加聯賽杯冠軍，三冠王

仲有社區盾

迪馬，馬迪爾，迪比，普巴…
呢幾件完全同身價成反比

馬迪爾唔算啦

系禾，吾講吾覺今季四冠

迪馬都反

事實
我獌有的是錢

有錢都唔撚去喇

net spend？

咁雲加會排第4

社區盾、聯賽盃最少都雙冠王啦，贏埋霸氣杯仲三冠王添

不過今季柒到仆街係事實呀